香港警察 不合理行為 合集片段

我將暫時已有嘅footage剪埋一齊
大家有新片刻可以update呢個google doc
希望有得update
(by this )

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

其他合集POST
[url][/url]

今日開始 全民出街見到警犬就屌佢老母 鬧佢地警犬

要佢地變過街老鼠 神憎鬼厭

已經有3個post同時上左r/all了，真心多謝大家一齊推post
更加多謝願意冒風險出去嘅勇士，冇佢哋呢件事冇可能發生

上緊連登嘅我哋或者冇辦法親身上陣，但我希望話俾出面嘅人知，全世界都睇住香港呢個地方
件事雖然未解決，但只要香港人堅持落去，我哋可以創造屬於自己嘅歷史

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.2)

入嚟一齊推爆佢

不合理? 起碼都係暴力行為啦
再改返個英文標題
Hong Kong Police's Violent Conduct Against Peaceful Protesters

推

留底

好

推。
小女想組織人一齊剪片/翻譯/嵌字/寫文案，上傳去twitter。已經有人做緊但好零散，諗緊點可以組織得好d

屌你老母 仲對呢班垃圾和理非非 真係愛害者只會係青年人

支持
最好大家都backup 等黑警無得清youtube

啱，見到呢啲片屌完嬲完，自己都順手backup一份